警拘26白衣暴徒無一起訴

【元朗恐襲】警拘26白衣暴徒無一起訴 法律界批律政司選擇性執法

10

9

8

7

6

屌你狗到

5

4

屌你老母

3

2

1

光

復

香

港

時

代

革

命

收皮啦狗
警黑合作

黑警死全家

香港警察

知法犯法

推

不分化

警黑一家親

不割席

祝死全家

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

吓！？屌呀！？
係咪可以衝法院了？

食屎狗
無天理

屌佢老母

下次見到黑社會自己識做
唔撚洗再報警
直接打殘佢地就得

屌你老母，咁都得？

咪撚推垃圾post

咪撚推分化post

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

仆街

Hello mon po 狗

On9?

禍必及全家

真係好撚野
成半個月咁撚多人證物證都可以乜柒都做唔到

推到記者會問

拉幾個做樣都唔撚做
港豬唔係仲覺得係呢個軍政府下好安全嘛？

26個白衣總有一兩個係散仔 可以入非法集結用黎交數
可以稍為減到民怨 又唔會俾人話雙重標準
成個香港著曬火都仲可以玩火 依個政府真係弱智

文宣組

我屌你老母 嬲撚到

笑死 仲以為搞冷處理 結果都係要咁玩

屌佢老味

係時候公告天下，，香港冇法冶，得人冶

幾時食屎啊

唔該記者見到 日日4點都追問下點解仲未告?

自己人點會拉自己人.....

屌

Push
死黑警

黑警死全族

我寧願佢當初一個都唔拉
名正言順警黑勾結
宜家拉完又唔落charge
即係交完戲就散場

on9
叫啲比佢地打到仆街既市民點下火
逼人地私了姐

自己點會告自己

btw

有沒有整張圖同向國際報導呢單野

嚇到我呢

一定要煲大佢!!!

仆街 黑警連交人都廢事

做樣

佢自己友，又點會告呢，帶返差館食生果，今日大陸人比左好L多生果食唔L 晒。

直接同NYTIMES講呢單野

我唔識，麻煩傳送門

痴撚線

屌啦

執法者選擇性執法，何來維護法治？

dllm

#bark#police

告九警察

On撚79

屌你啦

haha

屌你老母 警黑一家親

Wtf

哇屌。

所以獨立調查委員會根本無用

好撚野成個部門執柒左佢算鳩數啦

\以後私了

選擇性執法 黑警死全家

樣都唔做

我立即屌哂律政司所有人老母

全部食撚屎

屌你老母呀 想撚鳩我地?
我屌爆你老母

你地依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

散水咋！

係律政司

dllm黑警淨係識拉女仔恰細路

屌你老母死黑警

應該係劇本一部分
政府就係想你嬲, 想有人實行黑警死全家, 到時就一嘢收我哋皮
切忌將忿怒轉化成仇恨同妄動

支持文宣, 一定要上到國際層面先可以反制

push

Push

係咪on9 架！

旗都唔搵人祭

我屌你老母黑警

推
黑警正仆街

On9 黑警

笑話：香港係法治社會

食屎啦律政司 狼狽為奸

屌
下次私了啦 對住春代踢

文宣做嘢

食屎狗

黑撚到 假波都唔撚會假到咁明顯啦
屌你老母

CLS 以為自己睇緊大陸新聞

cls

警黑合作到咁離譜，一個都唔拉黎扮下做野

仆街啦 選擇性執法

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

吓 我屌呀

白衫：出糧未比你塔左呢幾個鐘記得計埋OT

【突發】新裝備解鎖 唔怕俾黑社會圍！！！！

屌你老田戈

無恥到
唔好再期望而家個制度會有用
黑警死全家

Dllm

警黑治港

好撚仆街

屌佢老母閪

文宣呢

完左？
係未起訴定唔起訴？

有冇仆街到咁 戲都唔撚做下？

黑警：

警黑合作不意外

屌你老冇

估到

法治係香港成功既基石？
我屌你老母啦林奠

屌啊

屌呀？

屌！！！！！！！

話冇警黑合作邊個信

係咪未起訴？

警黑無勾結?

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

市民畀鬼打?
影住晒都唔起訴

警黑合作
證據確鑿

上環義士已經落晒暴動罪但白衫佬無差別襲擊市民都唔告，有無搞錯阿diu

屌呀，咁都冇一個人被起訴過?

垃圾到呢

一定要煲大佢

知道有福建荃灣幫出動
特登派定心丸比佢地?
香港究竟變撚左咩地方?

批又點 律師有無野可以做

又唔好咁衝動
睇下自己有幾多人先
唔好送頭

Dklmch

關法院咩事啊

係律政師啊！

大家唔洗再對白衣留手 低線唔死人就得

推比記者會

P

唔好再話自己同黑社會勢不兩立啦黑警，你哋已成為一體

香港係一個法治既社會
我地有險可守

唔撚係掛

屌唔撚係呀

警黑

有沒有譯成英文發比國際等國際知道乜事

戲都唔撚做
市民對政府仲有咩可能有信心

原來真係黑社會

push
政府食屎啦

屌你老母臭系
起撚晒垃圾嘅祖宗十八代棺墳出嚟鞭屍

文宣please
真cls

文宣組 麻煩你地了

雖然大家都知你只會做個樣，仆你個街都咪撚咁明顯啊大佬

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

黑警同律政司都死全家

屌你老母死黑警！

7.21元朗恐襲中大批白衣暴徒闖入西鐵元朗站，無差別毆打市民導致最少45人受傷，警方今日於打鼓嶺、落馬洲及天水圍再拘捕3名男子，年齡介乎33至60歲，涉嫌非法集結，令涉及元朗恐襲事件被捕人數增至26人，但事發至今警方仍未對被捕人士落案起訴。相反，7.28上環清場後，警方迅速拘捕44人並控以暴動罪及落案起訴。

大律師指從兩宗事件中警方及律政司的處理手法，令人質疑警方及律政司有選擇性執法的嫌疑，因為白衣人隨機襲擊市民的行為形同暴動，但警方只以涉嫌「非法集結」拘捕白衣人，有違法律面前、人人平等的公平原則，認為警方及律政司要盡快交代，釋除公眾疑團。

大律師亦指出，被指涉及上環清場行動中被控告暴動罪的44名市民，事後獲准法庭保釋，但同時控方亦申請將案件押後8星期至9月25日，以待警方作進一步調查，但附帶條件是各被告在保釋期間，不得離港及須守宵禁令。他指出，暴動罪屬嚴重罪行，最高刑罰可判入獄10年，但警方及律政司卻在閃電落案控告後將案件押後，並准許一眾被告保釋。

他補充，不過該44名被告要遵守宵禁及不可離港的保釋條件，變相被限制人身自由，亦可能影響他們參加之後遊行，更擔心當局是要向其他參與遊行人士作出阻嚇，傳達一旦參加遊行有可能會被控暴動罪的訊息。

相反，在7.28之前一星期發生的元朗恐襲事件，他強調當日白衣人衝入西鐵站、 無差別式毆打路過的無辜市民，最終導致至少45人受傷，情況更嚴重，他強調白衣人的暴力行為足以構成暴動罪下的「作出破壞社會安寧行為」的條文。

警方於上月22及23日，於元朗、天水圍、八鄉及機場採取拘捕行動，以涉嫌非法集結拘捕12名年齡介乎24至54歲的男子，所有被捕人士其後獲准保釋候查。被捕人士部份人有黑幫背景，當中包括綽號「鬥雞學」的元朗屏山坑尾村村代表鄧志學。鄧原定23日正午乘客機往泰國曼谷，結果他在機場準備出境時，被警方拘捕，隨即被重案組人員扣查。

另外，網上一直流傳多名涉及721元朗恐襲事件的白衣暴徒照片，網民更將涉嫌暴徒平日及721當日行兇的照片放在一起作出比對，希望警方作出跟進，將漏網暴徒繩之於法。

警黑勾結!!!!!

起曬班鄉黑底，等黑衣人自行私了

估撚到啦
依家罷明係班公安大撚曬 我話黑就黑 白就白
都唔知依家香港同大陸有乜分別
死公安

屌你老母臭閪
唔可以習慣

這更加系警黑勾結的罪証

我屌你老母呀

做場戲啫
果日又跪又奶春袋，黑警先請到鄉黑出黎幫手
無鄉黑，黑警收左皮啦

DKLM

我屌佢老母

黑警

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

到底政府係真係無腦繼續玩火
定係想刺激我地
難分真與假

兩個黑社會

好呀 你咪多啲白衫黑社會出嚟囉
香港會更快出事

屌佢老母鄉黑合作

仲話法律面前人人平等 死全家啦屌你老母

官商鄉黑警鐵勾結
爭個廉字, 都係鳩hea查可以加埋

法律面前，港人含撚

邊個破壞緊香港法治？

推 私了？

Cls

屌你老母真係警黑合作

一定要推到頭條

內文係未起訴，不過再捉到黑社會唔打死都打殘唔該

記者日日問
黑警唔做野想引我地私了？

4點鐘果班垃圾狗乖乖地認左警黑合作咪唔洗諗咁多大話出黎狡辯啦

煲大佢啦你老母閪！
法律何在，連法律都出現漏洞！

好撚野

痴線咩

一定要推撚爆佢

文宣一定要做野
呢單大件事

p

香港政府完全淪陷痴線，完全岡顧法紀

自己友點會起訴

係咪想港爆先?

法治已死人人自危
而家邊個人槍邊個話事

搵兩件祭旗都唔使？無法無天！！

我無野講

人治香港亦都正式揭幕
唔通係人治之下 仲要講和理非？
香港人醒覺啦
真正既民主戰爭先剛剛開始咋
香港人 加油

推！！！
自己友點會起訴，分分鐘輔警黎

黑警 黑社會 冚家剷

估撚到
全部佢嘅人

屌你老母好嬲

唱出去比班淺藍聽

最少都要一手一腳
再心軟就係下次再放佢地出嚟搞現場手足

香港法治非法集結都唔撚告

估撚到啦，黑警一家

邊個再阻就打埋佢 屌佢老母
聽日班白衫精精地就唔好過黎撩鬼

點解可以做到咁出面
完全當市民無到

煲大佢！

文宣幫幫拖
屌佢地老母

屌你老母 戲斬唔做

法律制裁唔到咁點算

公平公正

Up

只可以講佢再出黎就唔好放過 佢龜縮既話市民就白白係元朗比人打左一身香港政府法治社會難聽過粗口

召喚文宣組呀屌

屌你林鄭當晚就拉埋元朗事件落班示威者到

起訴果陣就分開告

自然會有奇拿
不過好似應該唔會係一個人

不意外

咁多人畀正皮係咩意思

落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄 落地獄

預料之内 準備攬炒 三權分立？ 中央話事

麻

屌你老母正苦

冇得認衰

唯有食住你, 不停拉鳩市民

黑社會打完人俾所謂執法機關拉埋都可以冇事起訴都冇個
係時候推上reddit再send俾所有國家領事館
話俾全世界知香港有幾危險

班大陸網軍有投票bot

好撚嬲 🤬

on9

起曬底，有曬相都只拉咗26人？仲要冇起訴

毫無社會公義

屌你老母
雖然其實都預咗
但都好撚嬲

話撚左架啦 拉人都係扮下野架啫

黑警你好撚野
第日我地成功佐你唔好求我地救你

求文宣

我屌你老母

垃圾

推上外國啦,好多外國都知721元朗發生咩事

癡撚線

警黑一家親

而家警賊個個都叫黑社會

我係街見到黑社會要叫佢地警賊？

天滅香港警賊

屌你

你話點唔可以原諒啲狗

幾時去元朗食下野

官逼民反

推
仲有葉虎單野，唔好唔記得

死黑狗

屌你仆街

其實係
只係變另一個監警會

痴線，非法集結都唔告

垃撚圾，政府黑社會勾結，ICAC呢？！係咁依都岀黎做下野啦

有冇搞錯
推爆佢比全世界知
push push

下?

推，any source?

先禮後兵，贏盡掌聲：短期內如不癱瘓機場，一連三日和你飛將等同白做

自己友

選擇性執法

咪撚叫警察
叫賤賊

佢地仲覺得連法律界都吹佢地唔漲, 咩L野律師又讀9咁多書又考牌又盛, 就係吹我唔漲
而家根本係警畜+律政師嘅不合作運動,DKLM

已經無三權分立

要衝, 都係衝佢果兩間僭建野, 衝9死佢老公間咩咩上市公司姐

食屎啦

屌你老母仲成世界

On9

都講左架啦！

嬲得濟比咗個負皮
推

西利

真係精彩呀 睇來真係會出現廝殺烈車了 但係無起訴 會唔會到時五百幾人都會無起訴

可唔可以針撚住呢單新聞啊？面對藍絲，政府，狗都拎呢樣來講啊

呢單野要推番出黎做文宣啦屌你老母
提番起香港人對元朗恐襲既記憶
放埋入機場

好撚野！ 痴撚左線啊呢個香港！

屌你啊

冇撚野呀……………………

唔意外，冇咩意外下年仲會頒大紫荊金紫荊俾佢地

叻撚到

得啦

明晒

識做

文宣做嘢

屌 好撚嬲 咩叫法治呀屌你老母 係咪要真點暴動呀

26個就冇事
是但捉一個路人就入你非法集結

嘩屌

嘩屌你老母

燥住推

法律界屌到反皮都冇實質野做到？

你老母畀狗屌

哇 快手文宣呀屌！！！！！！

快手文宣呀屌！！！！！！

屌你老母臭閪
今時今日話佢地冇合作都冇人信

吓？

有乜可能

屌你老母真係好撚嬲

推到警犬記者會

下次見到黑社會斬自己友，可以直接用絕子絕孫爪啦呱？各位巴絲打到時記得用傘掩護下，費時被影到／嚇親啲未成年的巴絲打，好唔好？

核彈級新聞

.

香港法治已死

唉，真係唔想習慣，狗到仆街

真係狗嚟

仲有咩好講，以後制服到黑社會直接行私刑就得

司法已死
律政司唔起訴
根本就冇得上法庭
正仆街

屌你老母 好撚嬲

警黑一家

推

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

up

真係痴撚線

好撚嬲 聽日一係維園一係深水埗
全部要出嚟

咁多正評？

藍絲：話有冇斬人打人,我唔知啦,總之冇判罪就係冇做

又想偷雞放人啊？

冇內容淨係貼條死人link唔知做乜柒

痴撚線真係

明白，唧係基本法已成歷史。

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

真係黑撚到呢....

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

過份

林鄭係咪想自殺?
我老細話自殺唔犯法ge

欺善怕惡
黑社會真係大晒

政警黑勾結屌你老母！！